正妹「西勁臭」求診 醫師夾出保險套！男友怒問「沒有沒有不是我」

與另一半享受魚水之歡之餘也要注意安全！發現問題及早就醫檢查！

婦產科醫師李偉浩在節目《醫師好辣》中分享一件誇張的醫療事件，一名長相亮麗的正妹在男友陪同下就診，她害羞表示「我的男朋友嫌我妹妹很髒」，她進一步解釋，原來是私密處分泌物過多異常，李偉浩用鴨嘴器幫她內診。

結果一檢查，分泌物果然非常多，感染的樣子也看起來髒髒的，深入一點看，才發現有一個小塑膠袋在裡面，夾出來一看竟是一個保險套。

結束後情侶大吵了一架，女病患衝去質問男友「為什麼把保險套留在我體內？」，男友否認「沒有沒有不是我」，反控女友「有沒有在外面亂搞？」，爭執到後來還要醫師評評理，還問有沒有辦法驗一下這個保險套，讓李偉浩哭笑不得。

嘩屌

真正臭

見標題以為條女用西勁臭做花名

醫師哭笑不得都係新聞

諗起個醫生聞到臭西味個表情

條撚細得濟 甩左仲要越插越入

鴨嘴獸

起碼今次唔會性侵病人

有套變無套都唔知

好喜歡D男優咁玩D女優

Cls

一定好撚臭